大家第一份工同做左3年野後收入係幾多?

我FG出黎得15K,做左一年19K,做左2年野先得22K
今年做夠3年終於叫有40K可以高過EO入職人工小小
發覺唔係做政府/專業,做5年野其實都唔易有30K

14000

躝啦

做兩年野搵11K
都差唔多儲到10萬

做狗？

第一份萬一
三年後萬六
有轉工

做狗起薪都45K, 2019年加完人工47K

一年後轉工？

第一年13
第三年20.5

3年轉左3次工,唔轉無得加

第一年38K, 第二年16K, 第三年 13.5K

你會請sick leave 定 al去見工？

18k=>20k=>22k=>28k
之後升左做am

試過sickleave半日,亦試過請2 hours annual leave
in 政府AO EO就請全日假 (利申考唔到)

1.8>3>3.4>3.7>4.5

咩公種

升得好快

10>13>19

移唔到民，供完樓冇錢剩，發覺呢個社會，想養妻活兒，10蚊一個月係基本

1.0-1.4-1.8-2.5-1.5

首期都遙遙無期sosad

叫做有牌既文職專業

唔買好過，留錢移民

有無推介
葡萄牙?

第一份11.5 第三份18

同問，跪求移民成本最低既國家

邊度cp值最高

想知樓主第三年點由22k升到40k 轉行??可唔可以講下係咩工

N展/金融?

做完Trainee admit拎牌轉工加一截,正常2年就得不過我遇到個濕尻老闆所以變左接近3年sosasd

法律相關專業
拎左牌都未有做白衫黑警咁高人工

fg 60k, 做左3年變75k

細個肯讀書已經ok, 自己唔讀書預左搵萬幾啦

典型ibanker人工

馬爾他好似二百幾萬買國債就得
歐盟成員國加申根公約國,抵玩

1st year: 24K
2nd year: 40K (promotion)
2.5 years: 45K (change job)

Wtf!!? Why

0

一開始11k
跟住做左3年後17k
而家第5年都係的22k

fg 13000
4年後 20000

唔係ibanker, 利申ibanker唔使點讀書啦

狗一般的待遇，只有不斷跳

咩專業

有讀picc?

Solicitor

有讀,無讀做local firm 啲paralegal, 做到隻狗咁5年都未有20K

btw係PCLL

1. 17k
2. 19k
3. 0k

失業中？

已經大約估到樓主做咩同邊間

1st 11k
3rd 28k

9k, 12, 18,20,24,40,55

10k-15k-26k-45k

10.6k>12k>13.5k>17k

樓主人工嘅升幅同big4咁似

屌你做律師人工梗係咁升法啦
頭兩年應該係local細firm先咁低人工?
然後中間老細唔肯簽你所以做3年trainee

第一份工 8k
三年後 9k

12>14>16

唔試下叫高啲

巴打幾耐轉一次? 我做左半年已經想轉 但係唔知可唔可以叫高

1年多少少，自己會feel到係時候要轉

我想一轉就叫2成

Exac7tly lol

3年做5份工?
仲有2.5點解跌返落1.5?

Fg 18k , 3年半 ICE chartered 65k 政府engine

7,9,15,16,20,39

第一份工 10500
轉過工
Grad 咗三年 15000

11k>11.5k>80k

私人工真係魚唔過塘唔肥

轉行啫。3年2份

第一份工8K 三年後8K

第一份HD 出黎搵8K. 做左2 年15.7K. 又做左2 年到跳27K

Fg第一份工13.5k
兩年後32.5k

非專科

10k>22K>43k

40k係中型local firm?

晒命post

200k—> 270k—>330k
三年已經買左樓買埋車位等買車

11>12>14>20

11000 - 42000

樓豬咁慘，Solicitor Trainee都有40k啦 PQE0入國際firm起碼70k喎

同香港一樣
貧富懸殊
btw ifirm trainee係45-50k
Newly qualified已經70-80k

最垃圾local firm 聽過trainee 14k
Newly qualified 28-30k

11k 16年
17k 19年 7月
中途3份工 轉左一次行 都係好低

Fg 28k 第2年已經77k 番左一年幾已經儲到800k到
但我都個個星期去發夢
唔打算買樓
如果最後發夢失敗就全力儲錢移民算

利申93年巴 No stake in society 🤷🏻‍♂️

No
medical related

13>18>20
冇轉工，讀埋個學位就搵工轉，但最近個市好淡

16 => 22 中
IT 狗

非專業人士, 其實唔易上30K 架, 同埋好多行頭都唔係好搵到錢.......所以加人工慢到死....

邊行咁勁？

邊行加得咁多？

倫敦金?

FG15k -> 15.8k -> 17K -> 36k
都係搵得好少

第一年intern 咪28k 過左intern 咪77k

ibank 定係醫生？

睇落似係醫生

IT P仔 fg 17k 呢家3年37k

9.5k-12k-15k

37K

成個post都係醫生律師

fg 31K 3年後37K

不如大家講埋做邊行/讀啲咩科

Yes 一個每星期都去發夢既醫生

醫療系/教書?

副業做邊泛呀

12>21

做代購係ig shop? 點搵貨源？

1 9000
2 15000
3 18000

邊行？

謝謝分享， 好佩服你身兼幾職。 我都有諗過做代購但耐何唔知點樣搵到平貨。。。。。。
搵食真係艱難

依家呢個世代, 靠份正職係唔得
老屎忽頂住個位
我自問讀書係唔差, 但無背景,只可以由BOY做起 我戈行都唔差
不過你望上去做多三五七年都只係3-4萬蚊人工, 而我今時今日已經唔止呢個數 你就唔會想做落去
如果呢份工有社會責任, 有貢獻 都可以講下, 但我自己知道我份工我個職業唔係呢回事 所以真係無謂了

同埋職業 生意都唔係重點 重點係要盡早學識投資....

我學期權學左5年幾 實戰左3年半 終於有少少成績先可以離開正職....

你可以起我底, 我早幾個月都仲問緊 做生意會點 想QUIT 好唔好各樣

關我地撚事咩
屌你老母

咩工

Sales?

29k-3年後->49k

做Big 4 黎緊10月夠3年 畢業開始做
14k>18k>21k>30k>10月加人工，應該過40k

Account?

大學個陣炒鞋 fg出黎繼續炒 第一年 40k per month
第二年90k 去到而家 希望今年完平均可以到100k 一個月

邊度有教學睇？

9k5>18k

15.5k
23k

巴打今年幾多歲 好有商業頭腦

9.5k->16k

咁多位巴打講埋年份好d

6k > 30k左右
十幾年前

而家冇糧出

12000>13000>14680
唔轉工等佢加真係有排都未加到

邊行?

13k -> 14.5k -> 16.5k -> 21k -> 24k
用左差唔多2年時間

第一份工8k
做咗3年8k半
而家做咗5年嘢 9k

9k？

你2年轉左咁多份？

都唔奇,轉工係加人工最佳方法

都係做左2份
當然2份過proba都有加同有升職啦

我岩岩轉工無耐,打算做2年再轉

轉工加左幾多
我宜家呢份諗住做埋4月升職就走人

13K-->30K

八大 life science

8k 10k 11k .......跟住0收入

12K 17K 20K
4年

你地多數係搵到另一份先轉定辭左慢慢搵

窮撚表示打過3份工都係搵到新工先走
份份都工接工咁返

0: 11600
1: 12500
2: 15000
3: 18350

利申：野雞大學普通degree

22加到40